突然市面上有好多酒精搓手液

係咪要變成蟹貨了
下一個係咪口罩？

酒精搓手液 可有可無
大把相似替代品
同口罩無得比
總之口罩全球日產能得4千萬 支那13億人
自己諗供求

邊度有貨

樓下周街都有，都無人買

藥房真係有大貨
多到唔買

連萬寧都有，酒精炒家沒有，carousell好快有大量苦主

支那無搶搓手液

滴露都變蟹貨了, fb勁多人貼自己買到滴露

仲未買到紙巾

酒精搓手液日日返貨
反而消毒火酒就真係難搵

周街都有wo
你行多一兩間超市或者細鋪就搵到
米都大把, 25kg任大家拎

一係商家囤貨炒賣，一係未上到架
依啲野根本唔會短缺

琴日經過萬寧都好撚多 冇想像中多人買

藍絲好似話酒精無用所以唔用，市場出現大量拋售

前幾日先買完火酒....

藥房狗呢次食得屎

大陸人到而家都唔會用搓手液

可惜消毒濕紙巾仲係好缺貨至少ok同7仔仲未有貨

但係口罩無喎

On9 先屯貨

食炒價，好多韓國罩

酒精搓手用得多反而唔好

多貨但價未跌

唔係wo, 周街藥房都賣緊威露潔消毒涼紙巾，我都有6,7 包係身

有d病毒唔太怕酒精，例如冬天經常令大家肚痛既諾沃克病毒

唔奇，同埋酒精搓手液存在感比口罩少

巴打邊到買？

好似係得呢隻
但都炒到有d貴
我就係美馬買咗1x包，早幾日到

精液生產一定追得上需求，重有人賣到咁貴，到時蟹哂d 貨就好笑

早幾日見到有間黑店藥房賣150蚊支

其實好難講
一開始口罩$90蚊盒啲人留言咪同宜家一樣

結果

精液一樽用咁耐 加上唔係個個都用

係呢個星期突然到哂貨 估係咁啱船運到貨

巴打有無打錯字

我想試下幫啊哥籌錢 希望大家幫下手

5蚊都得

而家火酒同漂白水係咪都好難買到

返咗貨喎

酒精搓手液同口罩同樣重要 但係易整 一日用得唔多 因為容易有廁所俾你洗手

正常價幾錢

好多Walch 消毒紙巾, 落下間 U select放係收銀度冇人要

酒精搓手液如果無求其係d 餐廳都搵到有部機可以出少少消下毒

最平5蚊就有包有消毒版

屌我樓下藥房60蚊100片酒精抹手紙

紙巾迷宮咪又係比人掃哂
邊到蟹呀

口罩唔同
出街一定要
但冇搓手液可以去廁所洗

屌今日去圓左酒精韓貨spray
100ml $85

注意要過75%

宜家係放係度無人買，上fb睇好多人都買到

之鋒有冇貨呢？要唔頭98蚊冇限扣

酒精搓手液

炒燶酒精搓手液

正常30蚊200片 誠哥有賣

65-75%已夠

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

幾錢
係咪炒價黎

冇搓手？

附近10個藥房參考價:
一包6蚊-9蚊

13.9億人都會曬口罩
自己諗供求

洗手時應以梘液和清水清潔雙手，搓手最少20秒，用水過清並用抹手紙弄乾。如沒有洗手設施，或雙手沒有明顯污垢時，使用含70至80%的酒精搓手液潔淨雙手亦為有效方法；

On 9
樓下$35

佢哋興用咩鬼84消毒液
拖地但隻手就鬼咁污糟

頭先見到有藥房賣一支一加侖嘅消毒酒精 不過唔知幾錢

政府托市未, 蟹左

酒精一支用好多日啦 口罩一日一個

係藥房啲撚樣先囤積炒 抵撚死

實際唔係越濃越好，65%已提供到殺毒能力

藍絲前排瘋傳 話有人用酒精消毒完 唔小心火燭

邊到藥房？
周街都搵唔到

係油尖旺行幾間百佳都無廁紙

幾粒鍾之前見荃灣藥房都番左好多酒精搓手液 500ml 韓國野
有需要嘅巴絲打可以去發掘下

我呢兩日都仲見到排隊排到賣晒

唔好去油尖旺，太多人會去
去返d 屋村區會有

咁大支易燃物體放屋企好似有啲危險

收到風日本城有細支版本酒精搓手液賣
見到fb 有人買左兩支

有藥房賣緊呢隻

想要75%酒精噴霧多過搓手液 有冇人知邊度有

放入陰涼地方就無咩野
酒精雖然易燃但萬一有咩事其實好快就燒晒，因為好易揮發

銅鑼灣有，但唔敢亂買

化學嘢唔使搶啦

要唔要兩枝大裝500ml 酒精搓手液 130$
我多咗兩枝無friend 要

中國毒紙

其實除咗口罩咩都唔缺

滴露唔好架
係TVB戰線入面TVB常客

我要瘋狂消毒

依d好似係mon貼入邊d配件？

1L ?

isopropyl 酒精女士唔好用啦，用得多對皮膚唔好，會乾燥同龜裂
用Ethanol 成份會對皮膚好d

之前賣開七十蚊樽
相熟藥房話而家買唔到㗎喇
廠嗰邊就算有貨都會打散細支賣

咁似痴Mon貼前抹玻璃嗰張嘅

係...
估唔到呢隻都有價，見到真係o咗咀

一支有排用 但口罩日日換

只想要火酒

咁有冇人買?

寧願自己落多幾滴甘油
都唔敢唔用

直頭係
大大個“1”字係面

無用

我韓國買都28蚊100片

莫講話酒精搓手液，班牆國人連洗手都懶，深圳啲豆泥商場連肥皂都冇一舊，佢哋啲人求其洗兩隻手指叫洗咗手。

因為一支已經可以用到好耐
而且化學合成生產速度高

威露氏好似都有落廣告
btw 會買外國版

1蚊2mL都覺得合理嘅
Dllm 香港人好慘

噴個d反而無曬

都唔撚殺菌 點殺病毒

新聞嗰個真on9🤣

日本城79.9

消毒火酒成本仲低過酒精搓手液

揾唔到火酒
買搓手液算

有印象75%先有效

唔該

想買火酒。。。邊度有

我睇咗一陣唔覺有

直接洗手>酒精搓手液/噴霧>消毒濕紙巾

我呢2日都見到藥房有漂白水
你行多幾間，或者試吓叫相熟藥房留貨

邊到仲有得賣 20蚊200片?

高樂氏冇落廣告可以幫襯

街外面嘅洗手液其實好污糟

口罩都開始飽和

信冇貨既都on9

搓手液方便d

元朗食人血饅頭代表

落多啲甘油 或都買啲有草本配方

正常我指肺炎之前
依家普通都$6 70 200片

樓上有個絲打貼左支 IPA 酒精
所謂火酒其實即係過75%既 IPA 酒精

好多人自己整

萬寧隔日有貨返

頭先睇藥房大把貨

你不如重新開個post
講清楚點解要籌同用途

依家太多人血饅頭 冇啦啦話籌錢唔會有人理你

之前發夢驚受傷買D紗布消毒火酒傍身 點知依家用得著

漂白水反而都係無乜貨 今日撲漂白水搵咗幾間藥房同超級市場都係無貨

一支細細支 用勁耐
口罩就一日兩個 無得比

正常一個屋企點都要有一枝消毒火酒

大陸d廠做番野咪有囉

由公司厠所行番位，隻手掂咗咩？我真係唔知，所以買支放枱頭......

抹電話嘅話會唔會係工業用甲醇

明白哂
我最平都係買到 $190 500片

邊度有得買？

萬寧賣嗰支就係65%（236ml,made in Canada）
我見網上話65%都ok, 所以都買咗一支

撳嗰下好警中伏

60-80 fda話ok

住喺嗰頭就要跨區買 慘

$138 佳能香港藥廠420ml $138
貴

巴打 提提你

你可以用紙巾撳架ma

大量，我呢3日經過萬寧都見到有

唔怪得我老母今朝喺萬寧買到

近近地石硤尾應該都有啦

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

搓手液有得share 一班人入面有一個人帶就全部受惠
細細支30ml用一個星期都冇問題
口罩日日要換 人人都要1個 差好遠

今日5點行過荃灣SASA都見到有大量貨放係到冇人買 仲要冇限購
不過好多廢老見到我行過去揀 佢地又圍埋黎
幾十支咁就冇晒 但我諗貨倉應該仲有 係個架放唔到咁多

我諗係因為呢啲易燃品要船運比較慢先會缺
而家補左一轉大既之後應該都陸續有黎
而且唔似口罩咁消牦咁快

大家喺邊度買到威露士
我個廢老區得返威露士洗衣液

可以飛機運

大把人自己買啲乙醇、異丙醇自己溝搓手液
然後講到自己好偉大咁賣比人

我已經好耐無見過滴露喇
屋企得番半支
1:69
真係省住用

前兩日百佳網店大把 但冇晒送貨時間

咪癲
有排缺。。

太貴 250賣$130

有排飲

百佳惠康已經唔夠人送貨，個期爆曬

呢隻ok?

屈臣氏19蚊100片

我要酒精啊屌

我住港島非住宅區
由十二月尾開始已經買唔到口罩
之後到火酒
然後漂白水
依家到廁紙（台灣製，中國製不了）

大家行多幾間就有，我就行去隔離東邊西邊嘅區都無

開始羨慕屋邨區

荃灣見到有大媽攤販 賣450蚊 100個口罩 冇盒冇來源

你過黎一轉深水埗。。。

仲要支那製
有替代品馬上唔好買

我都知有 但唔送貨無自取等於無

荃灣好多藥房有酒精賣 420ml 75蚊支 好似係大陸野

我見有草本 黃店有售
啱啱fb Marketplace 都見到

買火酒一係ethanol較貴
一係isopropyl較平
不過啲仆街藥房都係炒高十倍

假口罩不了

深水埗嗰d係二手野？ 唔係講緊地攤掛

how much?

我都係用開台灣廁紙，但好耐無見過

日日落藥房都有新驚喜，相入面嗰支3.2L賣$980

其實支那人好多假口罩 重用口罩
根本死撚硬

屌你

酒精無撚左有水洗

口罩無撚左唔撚通我用水ＣＯＶＥＲ 塊面咩

真係唔撚講粗口唔撚得

酒精搓手液好易搞，自己搞 成本先幾十蚊1升

黃店嘅建議零售價係$20-40
高過40就自己衡量

火酒樓下藥房都大撚把

而家係口罩全世界都整唔撚切比自私既人類用

洗手液？
我係藥房、萬寧、百佳都見到有

唔只呀！馬拉d on9華人9傳香港有個單位有太多酒精消毒野係屋企，煮飯個陣成間屋爆炸，仲有埋一段消緊既屋既片添（但一睇就知唔係香港樓）

個個都揀台灣製 連健力氏賣到七十幾都賣晒
得返一堆中國製 但就快無廁紙見到淨返兩條都要焗住買
愛國藍絲點解要搶台灣製美國製

旺角有藥房有 3.5L 480蚊

希望口罩都快啲增加生產供應，等啲囤積居奇炒高價賺災難財嘅無良黑店蝕到仆街。

華潤堂、藥房都有

個個留喺屋企 洗手都得啦洗鬼要搓手液
班藥房炒狗囤咁多酒精因住火燭走唔切

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

口罩原材料短缺呀

口罩無左可以用透明 file

有舖頭有fb page架
日本制果啲平均8蚊個或以上
都有人排隊買
Anyway, wiki部口罩機都黎左香港

之前上amazon買左成堆 本身諗住買埋俾身邊朋友 不過而家個個都買到了

真係用撚到下年都未用完 算啦自己慢慢用

其實個ＤＩＹ係樣衰左少少

不過話唔定廚房紙真係ＷＯＲＫ

不過屌，而家咩閪紙都比人搶晒，
有撚紙巾咩。。。

aeon差唔多日日都有，啲師奶日日買都買唔夠咁

紙巾淨係好買寶碧 pulppy

消毒藥水

好多藥房都抬緊價賣緊啲搓手液，消毒野，但間間都無人幫襯 過多半個月唔洗咪又要減價促銷

唔怪得今日經過幾間藥房 都見有搓手液
想洗手液返貨多啲

佢話要冇現貨，全部有人訂哂
願者上鈎

屋邨區先多廢老搶

上星期買 而家價錢翻咗一倍

利申: 非炒家 幫朋友和屋企人買
BNS 遙遙無期

3M間公司萬能

医药酒精
假野黎
屋企人買過
完全冇酒精味
最後間藥房死死氣退錢

有原料仲可以自己整

呢隻打針呀釘耳都會用, 反而抹手好傷架, 佢無加野比你潤手

連廚房紙包裝紙巾都搶撚哂
係咪想帶埋入棺材

探下熱都要用火酒清一清啦, 正常會有, 但真係得一支, 用淨1/3, 我都唔夠黎自己溝搓手用...

見到有好多酒精搓手液無寫成份 淨寫99.9殺菌 又無寫成份 所以其實合格嘅唔多

50蚊 400片? 咁低

只係順豐唔俾寄液體，唔係多多都唔夠

same仲要未到貨

事實上係洗手緊要過口罩
bbc之前個垃圾研究講嘅

口罩應該就難喇

人地拎黎抹手機 巴打你拎黎抹手

有咩？

香港人真係好撚勁
好多人都變撚化學家

Facebook見到人share
華潤堂10蚊
亦有人見到藥房賣12蚊一支

手都可以 肺可唔可以 沬下個肺

呢d係咪好細塊用黎打針嗰d

好多蟹貨

Amazon自己賣嘅都係6.19
但要等佢補貨
你間唔中睇下，會見到呢個價

(請廣傳)小心印尼口罩,勁多蝨

真, 如股票市場咁,好受 消息影響

係街都無咩見人排口罩 (幾百蚊個D)

除口罩外, 根本大貨來緊

至於有人話口罩會蟹, 部分認同。如果本身低價入貨(eg 30蚊盒) 個D一定唔會蟹, 成本+賺20蚊都放得曬

至於高價入, 再超高價賣個D, 就抵撚死了

最近比前一段時間少見有地方賣口罩
可能因為各個國家都禁止出口
點解做香港人可以咁慘

旺角金雞附近間萬寧都仲有 20.9

唔該傳埋用口罩會焗暈會當中武肺隔離

你真心膠呀 ?

酒精搓手液 重要 過口罩呀

班仆街炒燶晒 抵死啦
囤貨吖嗱

韓國貨

我愛韓仔

只有洗唔到手，貪方便先用搓手液。

感謝巴
請問99.9%酒精搓手同75%酒精消毒殺菌功效一樣嗎？

d人淨係戴口罩咁癲

今日經過都見啲藥房好多貨

今日見到周圍多咗口罩買，藥房$280-290盒，超快適7個$98

個1字擺明係mon貼嘅 1用濕紙巾 2用乾抹果隻

之前有人用搓手液換口罩 賺左

70%-75%先殺到菌

99.9%自己開水溝返稀啦

直送香港？酒精好似唔入得口

屌你咁簡單嘅問題上網search啦

Amazon係呢個價

請問巴打幾時入貨? e+應該搵唔到e個價

WARS呢類好似怕酒精同漂白水
滴露就冇用

多咗好多強國製搓手液就真

消毒用品生產太易呢啲野生產量即時加大十倍都冇難度

垃圾

太易整

冇 你諗多左

你個眾籌入面咩都無講
大佬叫人點信

連登仔打個飛機都射一噸精

$30

我想試下籌錢

是咁的，我係一名手足，亦係一位被捕人士嘅家屬

原post 改左，唔係wiki 的

真係大量出現 係突然浮晒出嚟

今日百佳多撚到冇人買喎

廚房紙取代口罩

有 經過藥房見到110蚊有20磅漂白水有排用

開完門
搭𨋢後都會用
著完鞋又會用
希望多過啲貨會平返啲啲

我早兩日行過藥房，$25買左支75%酒精130ml 諗住加d甘油自製洗手液 係咪酒精都返緊貨呢？

係咪近旺中嗰度？
噙晚見到

小心中甲醇

滴露有
新加坡政府話

都唔知真定假
太多黑心商人

土瓜灣賣罩都幾貴下！$260/20個成人罩

唔撚係嘛

唔同牌子有唔同size都唔同價錢，要睇多幾個牌子格下價，Dynarex都算平

係

我錯了都謝謝你用心答

25kg真係癲，夠熟可以同鄰舍夾

你有冇常識呀 ?

你去食 lunch 已經出左事啦 聰明仔
去餐廳 先坐低叫野食 臨食一刻先除口罩
你除完口罩行去廁所洗手咩 ?

仲有 你出門口返工, 門制扶手全部都有病毒 , 你左摸右摸全身都係

不過你條友又會駁嘴話
帶飯 + 留喺屋企呀嘛

大量酒精上唔上到飛機？

被搶購之下 整條毛咩

我就記得bns就禁運直送唔知得唔得

其實旺角都好多
不過貴撚到冇人買

頭先先見成舊水一枝仔

今日見間間藥房都有大量炒價口罩
只係太貴冇人買480蚊100個印尼口罩

買左萬寧20元個枝

唔通下下掂嘢都洗手咩
搓手液有酒精一定好過求其洗下就算

新加坡政府話唔使戴口罩添

Aeon 有好多威露士濕紙巾
放喺收銀 9.9一包

百街15$支50ml , 要啲職員行出黎sell

Agger呀再者商場大把位有呢啲酒精洗手

Cls我話非洲蝗災
跟住老豆買咗50kg返嚟

但都係買唔到廁紙。。。。

我都係仲有啲口罩洗手液連美國果邊個集運倉都未到 ship撚左成個月啦

eBay同Amazon都買咗直送
幾時到另一回事

你自己拉落去睇佢個source啦
滴露SARS之後都有自己揾人證明殺唔殺到冠狀病毒

Dynarex加咗價啦，上個月底仲賣緊4.9 USD 而家4.95啦

我前個星期喺美馬買隻made in usa 十五六蚊美金成千二片添

呢隻我都研究過made in china

我四號落咗隻covidien 嘅消毒片USD16.67 千二塊
BNS 等待上飛機中

其實唔好係街亂放野入口 唔好用手捽眼耳口

鼻，皮膚就係抵抗細菌病毒嘅防線，搽到隻手

乾曬有傷口仲高危

有得揀一定係洗手好過搓手液

好想要消毒濕紙巾 但係呢幾日附近鋪頭都無 得返廿幾張成家用

去隔離區好多藥房有

10蚊支，周街都係

可以洗手代替者

岩岩睇facebook見到人咁講

Source

最好唔好用95以上，之前睇過話因為太強反而唔可以完全殺死病毒細菌，原理唔記得左

一枝50ml嘅如果真係照捉所有除口罩戴口罩飯前咁用嘅其實好快用曬

應該係，好似話呢D高濃度酒精唔比空運，要船運，而之前搶口罩果時都個個訂酒精，都兩三個禮拜，呢期到貨都差唔多時間

你封得好又唔近火種有咩驚

供球問題
酒精加甘油
你要幾多有幾多啦

仲要一支250ml都有排用，一番貨咪蟹晒

口罩就唔同啦
你唔帶我唔開巴士
係大陸唔帶口罩出街即犯法，你計下大陸全球要生產量拉高一倍先夠大陸自己用，睇黎口罩個價起碼要半年先會落

利申：帶緊3M 3200

HKTVmall 大貨

要保持足夠水份通過外層，極性太低穿唔過，好似係

上次出街見到好多口罩
但好貴

萬寧20蚊支, 大量貨. 係收銀到買, 我見到後面有幾千支

其實唔手痕捽眼耳口鼻 就冇事

支那仲剩13億人咁多?

仲未買到
慳住用

聽講係入咗大量飛機貨，幾乎人人都買到。

想要 一支130？

其實84消毒液即係漂白水，強氧化劑，攞黎洗手會爛手。

你望下其他國家有禁過酒精搓手液咩
係唔空運得 仲要係一直都唔空運得
禁黎禁去都只係禁口罩

我指自己去外國網買集運唔運得

咁誇張，前日先要排隊限購，買3枝

前日先上網200$買左支1L 有排用 似醫院果D酒精液體咁

散裝可能，大貨唔一定，我班親戚夾份去買一桶（四方形好撚大個個種）回來分。

你地點來到，我成箱比倉抽起喎

黎緊有好多新品牌想發國難財
通過黃店散幾千萬枝

你集運？

條友同環保撚/動保撚差唔多

消毒藥水 加礦泉水 廚房紙 取代倒

係呀，usps 送入去，喺倉抽起咗，話酒精份量

集運酒精禁運除非係船運

下

因為每隻細菌同病毒嘅結構都有啲唔同
所以好多時啲消毒嘅嘢都唔可以萬用
重有我有印象話酒精都對腸病毒無效

以下呢段係copy嘅
我都唔記得邊度睇
—————————————————————
長話短説:
殺冠狀病毒, 漂白水, 酒精有效, 滴露無效。

滴露無效 FactChecked:

*滴露係冇效*
—————————————————————

滴露係殺大腸桿菌同金黃葡萄球菌

皂液洗手，其實代替到而且好過酒精搓手液
口罩就只有唔出街代替

我係十二桶酒精抹手紙，唔係一箱酒精

萬寧有好多貨啊，20蚊左右一枝59ml, made in canada, 每人限買三枝，有酒精同蘆薈成分

百佳有貨，但要睇好彩會唔會撞到開箱時間，有次我見到有貨到，企係到等開箱，買到一枝
另外可多注意龍門冰室，間唔中就義送漂白水的，經開金馬倫道去龍門食個餐，再撞下有無漂水可免費拎來應急

冇記錯酒精搓手液其實冇洗手咁有效
前提係認真洗手

萬寧有好多貨啊，20蚊左右一枝59ml, made in canada, 每人限買三枝，有酒精同蘆薈成分
馬鞍山石門萬寧有好多貨

問題係在於洗手有野可以替代
亦可以自制去避免直接 / 間接接觸塊面
但係口罩係防止飛沫傳染既一個關鍵要素

對比番既時候
只不過係因為你戴口罩之後幾個鐘都唔會有事
而手會keep住接觸到細菌
所以洗手係重要，但係口罩係必要囉

大謬
之前先見到支那有個16歲靚妹為咗搶酒精搓手液攞刀隊人

搓手液慳住用可以用好耐，口罩一日最少一個，感覺好似燒銀紙咁

其實支那最攞命嘅絕對唔係呢啲小枝小葉 係個制度問題
係香港就算咁唔好彩中咗獎 暫時我哋個醫療制度仲未overload失效 入廠仲有得醫 沙士二期死亡率低 入去碌兩碌就會好似個宗主國廢中咁 on99生勾勾咁出返嚟
但係支那其實最致命係制度崩解（再加埋人口會amplify個impact），去醫院條龍係literally長過長城，病咗都無醫生睇，就算你唔係肺炎衰其他嘢個醫院會因為要應付肺炎而踢你走，就算無病都可能物資短缺餓死，就算你有十年酒精漂水同火酒存量都無撚用（所有措施都係減風險無嘢係100%）
其實所有嘢永遠都係咁 令人獲益最深甚至可富三代嘅係社會制度，危害最深殺人最多嘅亦都係制度

利申社科

絕對係 就算真係短缺 去買烈酒自己返屋企蒸餾都整得到form1程度chem only
我屋企戰略物資充足但我自己都買咗烈酒整嚟玩😂因為瘟疫底下無社交真係好撚無聊

弱智先會搶

3M痴撚線公司

最撚有效殺菌消毒就話冇用，究竟咩邏輯

仲要梘液洗手比搓手液更有效
如果唔出街基本上唔使用

啱呀，所以勤洗手，加用搓手液，雙管齊下，或者用D蝗語，兩條腿走路

其實呢，酒精比起口罩更加重要…

學歷高常識高既連登仔成日覺得戴咗口罩就無敵，照行去人多既地方，照亂摸野唔洗手

你逐間藥房問 通常慢慢搵到 我同朋友都問到幾間有火酒返 去啲比較唔算好發達嘅土瓜灣 果啲有機會搵到 朋友就係土瓜灣買到50蚊4xx ml果種

搓手液可以用一排先買，生產商夠時間製造。但口罩日日要換就唔夠時間做咁多貨

樓下藥房搓手液500ml
由新年期間賣398
到上星期288
到前兩日158

黃店hello bear 有約旦嘅搓手液買108蚊3支

琴晚11點幾
見到ok大量濕紙巾
個收銀阿姐仲問我買唔買返包

唉但手反而買唔到廁紙呢
住西環，未見過廁紙番貨

有無巴絲可以話我知係幾點番

500ml都無

邊到有普通醫用火酒？
周街都係搓手液

口罩一日最少一個
搓手液你一日用到一支我話你叻

有得洗手就洗手啦

班大陸女習慣柯完尿都唔會抺下塊西，仲邊會同你用酒精搓手液

梘液洗手最有效，第二係火酒，三就係酒精搓手液

火酒酒精仲可以入噴嚟抹野，又可以整搓手液呀嘛，梘液就淨係洗手多用途消毒殺菌喎

應該咁講，做過實驗用人類隻手分別用酒精搓手液，梘液洗手同埋乜都唔做

掂塊麵包放一個禮拜

梘液洗手係基本上冇毛菌

酒精搓手液有少少毛菌

冇洗手冇酒精搓手液直接掂塊麵包係直頭成塊麵包都係

黑色桶商用個d

巴打買邊隻？
我買消毒濕紙巾成功空運到香港，早幾日dhl送到黎

一支用成個月
On9先會覺得有得炒

1L 138，好撚過去搶

嗰個係搶消毒液

這隻囉，打返轉頭

咪一樣

上面回錯，好似咁囉

佢地可能用口水搓手

所以其實我冇買酒精搓手液
我只覺得口罩係無可取替

因為可以嘅情況就洗手
冇洗手就唔好掂眼口鼻同面
自己控制到自己嘅行為其實可以唔用搓手液
我到而家都剩係買漂白水同普通洗手液

好多人都唔知保持雙手乾淨係重要過戴口罩

問題係香港公廁(包括office、商場)情況奇劣

口罩: 公共地方同迫狗巴黨鐵用
洗手：飯前，廁所、摸完公共物件後、摸口、臉眼、鼻前

7093比人限制入境
7093 被列入戰略物資

洗手咪得囉
搶黎做乜

尋日至買完

咁我好好彩 $158 1L現貨

大陸野

跪求報料買火酒

日本話月產六億
計一計就日產二千萬
好想知點做到

giant eagle 牌

加拿大賣１蚊美金

都仲係好撚貴

大把貨 多到無人搶

兩樣野

我呢幾日搵緊貨都發覺其實真係好多

$？

邊度有搓手？

火酒根本係極易生產

早兩日起fushion cashier放左一堆
十五蚊 50ml

Amazon us買左6大支

根本大把貨 係班藥房狗hold起貨 炒上去

石門, 隔離有間惠康果間萬寧 (呢間比較少人去)

行入誠哥鋪頭買左威路士400ml 60蚊

我都係， 屋企得番一卷！

多謝巴打報料，買左兩支